# JTL-Shop-Templates

## NOVA

**NOVA** ist das aktuelle Standardtemplate in JTL-Shop 5.0.

Das neue, offene Design lockert die Ansicht Ihres Shops spürbar auf und setzt damit einen Meilenstein für moderne
Darstellung im Shop-Frontend. |br|
Es ist ebenso responsive wie vielfältig erweiterbar und setzt auf neuere Technologien, wie zum Beispiel
*Bootstrap 4.0* und als Styling-Sprache *SCSS* (eine Variante von [Sass](https://sass-lang.com/)).

![](_images/NOVA_footprint.png)